有乜行業係多舊魚?

寵物傳心師
地產經紀
傳銷
健身教練
物流

等補充

差佬

香港政府

中台

物流多鳩餘？

物流都多舊魚

條友真係唔識.jpg

香港特首

買二手樓冇地產基本上冇辦法 租樓都係

警察

藍絲
藍絲KOL
護旗手
TVB新聞部

Popo

老屎忽

奧運救生員

冇物流你手上部都未必有

垃圾資源部

量地

IT 狗
hk no it
背後全部新加坡 印度做哂

保險佬 上網自己都買到啦屌

殯儀

物流？ 你有無腦咖？

貿易及物流業 金融服務業 專業及工商業支援服務業
旅遊業